來自一個廢佬大叔俾咁多位真香港人嘅公開信

各巴打絲打，我係一個叔叔，借account 代post

好感動有呢場夢以嚟各巴絲，各階層嘅真香港人全部行哂出嚟，特別係前線，要頂咁L多黑狗，辛苦哂。見到黑狗白衫牛屎人明目張膽合作，我睇見連mon都差D打爆。無你哋嘅堅持，我吾敢諗香港會點。

不過，叔叔想提一提，場夢吾一定要嬴盡（你可以屌我負皮），我開始聽到身邊原本支持場夢嘅人開始覺得搞太多太激進了，即係開始失人心 ... 仲有黑狗越嚟越失控又兇要出水砲，講gear吾值同佢硬撼。我吾想再見到前線流血，被捕。你哋咁多叻人，係時候諗下可以點變陣。

因為工作關係，吾可以走上前線，不過琴晚我仍然發咗個夢，8月5病咗要帶囗罩，去咗遊樂場睇醫生見到好L多人，即刻生猛返哂 。香港人今次要行出嚟！！

最後，身邊有好多叔叔姨姨都係度默默支持你哋，要頂住。香港有你哋呢班年輕人，我放心！

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

唔該幫手推下post呀